#### 代码库中快速模糊文件搜索
> 打开任意一个代码库，并按下t键，可以根据文件名称搜索想要找到的文件

#### 代码合并请求（pull request）中的代码更改建议
> 当你在代码合并请求中评论代码时，你可以使用「更改建议」（Suggested Changes）功能给出建议的替换代码。代码合并请求的作者将能够在不离开 GitHub 的情况下立即采纳你的建议。如果你想给出建议，你要使用「   」形式的多行注释标记将代码片段囊括近来，并添加标签「suggestion」：

#### 像在 IDE 中一样导航代码树
> 实现该功能需要用到 Chrome 浏览器的一个非官方扩展，但是与默认的 GitHub 界面相比，这是一种让人感到更加熟悉的代码导航方式。「Octortree extension」让你能够使用侧边栏的树状视图浏览 GitHub 代码库，有点像在 VS Code 等应用中使用侧边栏视图查看代码结构。

#### 在检查代码时跳转到特定的函数
> 除非你正在检查某个函数内部的代码，否则你在检查代码的过程中经常会在函数的调用和定义之间进行跳转（因此需要大量的上下滚动）。GitHub 让你能够在查看代码合并请求中的文件时，通过按下「t」键跳转到某个特定的标志。

#### 创建文件的永久链接
> 当你在查看一个文件或代码库时，按下「y」就可以将 URL 转换为一个永久链接，你可以安全地共享该链接，因为该文件中的内容永远不会改变

#### 查看 Git blame 和最近更新的热力图
> 当你查看文件时，可以按下「b」键查看「Git blame」和显示每一行代码最近被更新的热力图。它会告诉你最近是谁更改了每行代码，并为你提供一个可以点击的链接，让你查看完整的代码提交信息

#### 强大的代码搜索
> GitHub 为大部分代码建立了索引，并提供了强大的搜索功能。如果你需要在存储库中查找某些内容，但不打算对其进行任何更改，通常不需要检查代码仓库。你可以按下「/」键来搜索代码仓库中的所有代码。

#### 保存回复
> 如果你发现自己总是重复为代码给出同样的评论，那么你可以通过创建一个保存好的回复来节省时间。下次当你发现你想要再次输入这样的评论，你可以直接从下拉菜单中选择：

#### 
> d

#### 
> d

#### 
> d

#### 
> d

#### 
> d

#### 
> d
